一人幾張 一圖勝萬言千言

真係好撚好用
每次一post/send
啲五毛藍絲收撚哂皮！

進化版

今日見到